有冇人做過海洋公園？

擁聞好孤寒係咪真？想知下大概時薪幾多，有咩員工褔利，金鐘巴士搭去員工優惠幾錢？

小弟無以為報

其實我只係做research，想搵出海洋公園嘅管理問題，所以想問下有冇巴打有經驗，任何職位嘅資料都得

想知下入面啲工作崗位會點分配，會唔會一個職位要做好多唔同種類嘅工作？

629冇員工優惠好耐啦

時薪你預55啦

推，想知多啲野，乜都得

狗也不屌，刻薄到仆街

有冇實際啲嘅數據參考 唔該巴打

約人面試講錯日期

屌 之前約我面試, 點知佢講錯咗紅日叫我面試, 去到問人先話今日應該人事部冇番

咁仆街